女神vivi tam開咗新鋪賣飲品！

唔知有無奶飲？